女神女神心中嘅女神

到依加都不能忘記
好想佢ig po多d相呀

不要迷戀姐，姐只是個傳說

姐 你別自戀